打鳩班左膠啦，冇眼睇

黑警打市民班左膠唔去阻止？
打藍絲就阻撚住哂
下次左膠叫「唔好打/停手」同阻撚住既話就打，唔好猶豫，打撚到佢仆街